侮辱法官(學術討論)

究竟侮辱法官會犯法既原因係
a) 你因為法官樣衰而侮辱佢
b) 你因為法官對執行職務(判案) 有意見，而侮辱佢
c) 你因為法官日常生活or背景，而侮辱佢
定係
d) 其他

你上面嗰幾項講嘅係侮辱佢嘅原因，而唔係點解係犯法嘅原因

咁犯法既原因係咩

侮辱法官不可以
侮辱平民可以?